捉鬼?敵我不分?對家情況一樣

以鬼治鬼。將自己扮到同對家一樣。口吻都要同對家一樣。

通常鬼點裝扮?睇番重播其實好容易扮。佢地通常有幾個共通點。

你話如果對家裝備升級咁點?當佢升到同普通市民唔同既話仲易認。到時可以跟住佢通知小隊直接私鳥

厘係個僑裝警後面，防暴一黎就推佢俾黑警捉有無得諗？

此post已完

明顯地係無密碼仲係得一句自己人

到時係真手足真係多謝你

我收番呢個建議

防暴一黎佢即刻轉身打柒你點算

「屌自己友」

密咩碼。係可以咁做。不過佢每日都必需轉密碼。同時同所有黑警講。理論上好難實行

都係講句自己友